SONY宣佈PSN用戶超2640萬

月費都年收7,80億

索尼互動娛樂在今天正式宣布，截止到2017年6月11日，旗下 PS4 主機全球累積銷量已達到6040萬，實體版和數字版軟體累計銷量超過4.87億（不含DLC）。

此外，截止到2017年3月底，PlayStation 每月擁有超過7000萬活躍用戶，擁有超過2640萬 PS+ 付費會員，每周活躍用戶的平均使用時間超過6億小時。

對此，索尼互動娛樂總裁 Andrew House 表示：「非常感謝在世界各地一直有持續支持著 PS4 的玩家與合作夥伴。今年除了會有更多精彩的 PS4 遊戲推出之外，我們還將透過擴展 PlayStation VR 的內容以及網絡服務來充實整個 PS4 商業生態系統。索尼將會持續提供最棒的 PS4 娛樂體驗給世界各地的玩家。」

得一半玩家join psn

唔join psn玩條柒咩

淨係月費都收入過月億，唔怪之每個月送D game越黎越好

月費根本太高，$10USD 一年就差唔多

有免費game

佢呢年係咁買一年送多一兩個月

= 每年都整左一隻賣2640萬隻既game
平少少咁賣
其實真係好好搵

其中psvita佔幾多？

一到大時大節就死server大獲d

哇屌你出咩game 都會所有人買仲勁撚過邪教

好多game無買無得連線 唔續咪自己單機囉